# Advanced JavaScript

Este projeto possui como objetivo o desenvolvimento de habilidades relacionadas à criação de algoritmos em JavaScript para manipulação de DOM e tratamento Assíncrono de dados, construído em conjunto com o curso completo JavaScript da Origamid.

